D港女玩Tinder個bios可唔可以俾d創意？

一唔係就no hookups一唔係就一大堆野食嘅emoji，可唔可以俾d創意？

識朋友呀
唔撚得呀？

巴打個profile一定好有創意啦

同埋有8成都係寫鍾意旅行
有邊個唔鍾意

寫視錢財如糞土好無

寫我個閪好痕濕撚哂大隻靚仔快d黎插我好無

佢打"👀💲➡️💩"我實swipe right